絲打入 你老公做左乜就會離婚

1.叫雞
2.玩app 識女，有sp
3.有另外一個女人
4.有另外一頭家
or
其實死我都唔會離

究竟可以忍到咩程度。

1234

On9 1234

想知結左幾耐

1,2,3,4 都接受到 ，但係出面玩男人 即離

死都唔離

1234 佢做得出嘅話都冇必要晒心機挽救

1234，有細路都即離

烈女

不如件事發生左先諗,
依家諗,都一定係1234 其中一樣都會離
發生左先知自己會唔會離

事實上大部分人都死忍
層樓點算？
見太多

1234
但係做得出呢d野真係冇彎轉
就算幾有錢都好

結左婚兩年，老公冇咩錢但係對我好好

有小朋友既話可能死忍唔離

屌你老母1234人妖

我覺得如果對方同啲女人有真感情，就真係接受唔到

搭單問吓絲打，假如真係俾你發現咗，而個男人知錯答應唔再犯，絲打們會原諒，既往不咎嗎？定係就算原諒咗，心理面都係會成日形住佢身有屎，會再犯

唔會原諒! 一定會有下一次

唔會原諒，我會憎佢一世
試過一次話唔會再做都係呃你
就算原諒左都只可以做朋友
最好連朋友都冇得做

打飛機

試下調轉,
假如真係俾你發現咗你女人比綠帽你帶做了1234，而個女人知錯答應唔再犯，巴打們會原諒，既往不咎嗎？定係就算原諒咗，心理面都係會成日形住佢身有屎，會再犯?

含撚

exactly!!

真心鐘意咗第二個

精神上出軌>肉體出軌

234

2,都係當叫雞，只係佢叻仔d可以屌免費雞

3,4先會離，精神上出軌已經冇左愛，咁一齊黎做乜

嘥氣啦一定有下次

寧願分手痛一次
都好過明知出軌只有0同10000次
都要留佢住個男人折磨自己

好多人寧願死忍
三十中，三十尾
咁易搵個第二個咩
仲點對住班親戚，新親家
離婚 講就易囉
做 真係有點難度

死忍真係好咩？
始終心裡有條刺係到，成日都要自己擔驚受怕

屌男人

而家講緊老公呀
唔係男朋友呀

當你123都忍到
4點忍啊

利申 1234都會離 乜都唔洗講

唔係掛，怕搵唔到第二個而夾硬忍佢出軌？無男人駛死咩？

有個問題:
老公打老婆，對個老婆勁差。
老婆就出去搵第二個。
邊個衰啲？

打女人嘅男人就一係唔要得架喇，關鍵係有無溝通過，如果男方都無心去坐底溝通解決問題，令到女方搵第二個怪就怪自己，但女方最好係同男方斷絕晒關係先好再搵，對雙方都好

為左錢就咩都忍到㗎啦

dont call me

但係老公一分錢都無俾過老婆呢？

咪係囉，男人有邊個真係會接受到丫??

肯定係已婚人士

唔係我
但身邊有朋友係咁
好多人都抱住:洗濕咗個頭 嘅心態
有條件嘅，搵過第二個唔難
但冇條件嘅就。。。